他爬過山，不小心抓過響尾蛇，有一次偶然發現一隻熟睡的美洲獅，都是為了追逐齧齒動物的尿。 打包鼠的石化尿裡有什麼? 只是幾千年的秘密。 蕾切爾·費爾特曼2021年8月12日|大眾科學 
 提出這樣的爭論不僅在法律上是輕率的，可能會惹惱聯邦法官。 國會暴動者的律師辯稱，輕輕一巴掌就能“治癒”國家|皮拉爾·梅倫德斯| 2021年7月9日|每日野獸 
 很少有角色能像Urdnot Wrex那樣嚴肅而面無表情地說“別尿在我耳朵裡，告訴我下雨了”。 每個《質量效應》的隊友，從講故事的角度排名|Jhaan Elker | 2021年6月4日|華盛頓郵報 
 雖然不想惹惱大量用戶是一回事，但將每個切換和設置都變成用戶選擇只是另一種推卸責任的方式，同時聲稱已經做了一些事情。 本週應用:狗仔隊炒作，Instagram減少點贊，史詩審判延期 
 不僅僅是一個撒尿加滿油的路標，而是一個真正意義上的加油點。 我找到了公路旅行的幸福配方，它是加德託和酸趣酒吸管Jenny G. Zhang, 2021年5月26日|食客 
 但蜥蜴小隊成功完成了一件事:趕走最著名的黑客組織“匿名者”。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 所以，當然，我們都稱它為:摩門教徒真的惹毛我們了。 我的四個婚禮|卡拉·斯威舍| 2008年11月10日|每日野獸